丼丼屋喺ig落廣告

陣間準備去幫襯

我地黃絲不鬥黃
樓主食藍店，要批鬥

又可以展現民主自由

又貴又難食

唔食丼丼屋 啫係苦行

唔食丼丼屋 你當我真係好有錢啊？

今日班五毛開咗好多post 想搞亂五一黃店週

Peter又用乾坤大挪移

見到記得要Click，快D用哂D廣告錢

食藍店都唔包容、接納
啫係yellow nazi

你條垃圾屈我白票撚仲未搵到證據？

不鬥黃 我地前線大條道理食藍店架

說好的不鬥黃呢

美心炒撚左好多人

又炒手足
不過國泰炒手足都要撐 美心就更加要撐啦

美心收皮 老共最開心

撐美心！買美心！食美心！

點睇

如果美心收皮 老共就最開心

垃圾，不了

係咪又鬥黃
美心都包容唔到 心灰意冷了

好多yellow nazi想搞批鬥喎

丼丼屋前線好黃

垃圾美心pr收皮啦 好人好者有個美心ig廣告?

又想鬥黃？
你係咪黃納粹

jm9?特登開po就係講呢啲？

希望大家唔好鬥黃啦
再鬥黃 我地就會輸

關鬥黃撚事咩

前線手足都食丼丼屋

垃圾 不了

美心收心 老共就最開心

block得

peter仔繼續努力不懈叫人食藍店

連登仔叫先架

你係咪黃納粹

廚房大把大陸簡體字醬汁 揾鬼食

欣賞下佢俾人篤爆仲要左右而言他嘅醜態

食簡體字醬汁都係手足

俾負評嘅都係yellow nazi

屌你老母 開鬥黃post嘅垃圾

樓主好撚煩

Perer攞料真係好撚煩

影到成個牛肺咁你食埋我果份

幅圖d 肉好似碌鳩向住鏡頭

鞭你班垃圾屍 係咪唔撚得？

Peter真心好撚煩

成班搬龍門嘅垃圾

樓豬立場都幾飄忽下

fc左

鞭鳩你班垃圾屍

搬乜柒龍門姐 喺度叫人食藍店 如果係手頭好緊嘅就例外姐 係你呢啲攔坦有冇錢都會食嘢不分藍黃㗎啦 諸多藉口 趁地淋喇 peter仔

( Show Blocked User - Peter攞料 )

五毛你好

黨對你 咁差？

淪落到食屎

牛肺都係黃

又鬥黃

Nike Adidas 呢
Vans 呢
點解仲有人著既
唔係黃色經濟圈咩

牛肺閪飯

你開post講

唔食 = 破壞民主自由

不了。

係咪鬥黃

其事邊度好食呀？食過一次食親子當，D雞肉有雞屎味，即係唔係新鮮雞唔好整清淡味囉。

都狙左幾耐下
如果tvb 東方戰線有你應該贏左

同iamgay果條神棍有得揮

試下D牛肺飯

收皮啦 你班垃圾撚會幫手咩
屌所謂「鬥黃」就大大力
做任務黎黎去去小貓三兩隻

拉

成塊閪咁

咁既狀態都起碼六十路

巴打食過？

係黃嘅根本就唔會食美心
成日出埋d鳩post

點解唔會？黃絲理直氣壯食藍店架喎

不了

藍店不了

狗飯

樓主好波

見到美心個logo就知點做啦

黃絲唔食藍店架咩

留意下樓主係著名五毛peter攞料
五毛9最鐘意用美心轉移視線

ig落廣告同要幫襯有咩關係

鞭鳩你班垃圾屍都唔得？
邊句講錯？係咪老屈左你？

#2

樓主弱撚智？

牛肉堆到塊閪咁

又真係幾似

你好撚煩

如果大家繼續話叫人唔好食藍店 = 鬥黃、黃納納 我會繼續binc

咁你係想食幾時都可以食啦 到底關ig落廣告咩事

點解條五毛開post咁易上熱門

其實啲嘢食ok 不過係濕鳩美心代理

我又真係未見過你幫手
除左氣急敗壞屌人唔夠黃、捉住兩個人言論屌全部人屌足幾個月之外你仲做過乜

又屈毛

其實有D都OK
泛登仔成日食 應該好清楚

你咪繼續理直氣壯食藍店囉

sor日日食黃
你咪繼續捉住兩個真心膠屌曬全連登囉，屌多兩個月光復到香港添
我問心無愧，冇比過一分一毫藍店

正確

依家先知下次一定撳

傻咗咩

美心PR打手

真心普通

peter再唔俾d新意就工都冇你開
利申:政府pr公司

你食你嘅事
其實唔關我事
不過如果我同人講我仲食美心我會覺得好羞恥

我地黃絲唔係理直氣壯食藍店架咩

樓豬好撚陰公比人串完之後記咁耐
日日開假膠post拎存在感

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

場運動又要散

收皮啦 單單打打 想講咩咪講囉 好撚串啊

推

好耐好耐之前，肯定係運動之前。
之後絕對冇幫襯過美心星巴克啲污糟野

成日happy Friday 去食親子丼

又食藍店

block左又睇到我個post
咁奇怪

咪撚洗啦 都冇上熱門

曲到圓都話叫人食藍店
連登仔智力真係